加油👍🏿👍🏿👍🏿👍🏿👍🏿👍🏿👍🏿

👍🏿

me

我

2:1 ！！！

正皮贏大錢

1. 愛頓0 x 摩哥-1.25@500
2. 摩哥-1 @1500
3. 達拉斯-0.25@720
4. 東京-0.75@1000
5. 鳥岩0@930
6. 包包-0.75@590
7. 包包2.6s@300
8. 積狗10.5s@250
9. 拉素-1 x 熱拿亞+0.25@500
10. 鴨巴甸盤 @820
11. 拉齊奧主其他@250
12. 華倫西亞3.5@400
13. 阿妓10.25@500

娛樂注 修盤 x阿妓盤@200[
i am fire

盧盧

嘩又入！！！！！！

奧特絕殺！！！

盧

想跟m240巴 但冇錢了

Lo god....

正評有好運

奧特HANDBALL，不過完場

香爐配 贏大錢

旺

盧神

Hi

LM

Me

我一唔跟盧 盧即刻羊大錢

有呢個po無窮人

香盧

客10 goal!!!

伊妺勁
阿妓對左

想知用咩泥gel先會輸
試過紅毛泥同水泥都唔得

加油牙ching
禾撐梨牙

叫買左哈馬比既我情何以堪
88紅牌 90+4 cup

月7日
1. 史雲c
2. 達拉斯
3. 皮卡丘
4. 水户
5. 勝利
6. 水手
7. 烏甸尼斯
8. 奧斯達辛斯

笑

我盧

得你理我

我屌你老母 未完場你 乜撚野牙
你都無信心叫跟左你既點會有信心😞日日淨係識梳頭 仆你個街

我盧要贏，邊個阻到？

今日羊幾多牙

我盧下水

有無link睇曼

反手gel

跟足呢個po 冇可能輸錢

1000>0>50

咁你真係做左D好黑人憎既野

跟kaki,kaki有水？

對5住

西甲11.5s 練心

岩牙 跟你上左車添呀！

訓左教

盧 幫我起機，謝謝喔

剩跟豬錢個d

我就係人版

出多場原諒u

森多ng廿幾倍

載帽

成晚得番一個機會 阿妓13.5

有你真係無窮人了

bought when @9.25 $10...

你比人派帽?

屌你我屌你牙盧洪哲

格黎屋

唔小心跟哂唔中果啲

白禮我屌你老母 推幾口日 一口輸返

買乜呀🚬🚬

同路

細細地玩下
2.5s x 2
和 x 1
撈高 x 0.5

羅馬對了

上英超實追撚爆你對家

盧有冇指示

奉勸買曼既手足 直屌和

月7日
1. 史雲c
2. 達拉斯
3. 皮卡丘
4. 水户
5. 勝利
6. 水手
7. 烏甸尼斯
8. 奧斯達辛斯
9. 阿仙奴

唔講咁多喇 1點收錢

DONT SAD LA

利申睇好阿

Lo

曼聯

跟

Same

阿妓上

a4 + lo
睇黎我要入定錢

申利
阿仙奴大注

Valencia 2-0

我曼必勝

華撚2/4

曼聯不敗

同你同路

馬會嬴果D未派 唔賭了

我曼迷都買唔落曼

請記住曼聯和勝和的教訓

我今日pps左1300$

我900

Gun jor hope not to sink

跟左里昂 第一次跟

半9針

有冇手足有Lin ?

磨左

Tg我比樂視ac你用

Ho❤️

想大力屌里昂ng 有冇手足屌醒我

乜都冇買

m240巴打 甘馬雷同尼斯你覺得大唔大到

唔好

癡撚線 奧沙送c

第一隊入球 曼

漢堡0.5/1 大

9.5s

將男maths英文考？

用chrome 裝unblock youku 睇大陸樂視網 有廣東話

愛c9.5s可行嗎？

中 不過英文都識

dc多到

曼3c

ok

Tg me
@Weigl

買左200阿狗玩下咋我

唔好搶走將男喎

暈加不了

矛人
唔買喇沖涼

唔係啦 唔做私補

oh

理左

講笑 btw I have 15 16 marking scheme eng version
巴打搵到未

香香介唔介意我迷香 或者你迷善都得架

屌 樓雞要左大？ 睇錯重注左細

頭先我係唔係答咗你卡山

邊場

華撚

唔介意
呢排迷下盧先

係啊 我睇好半全大 但你話細 無買

迷_香
果隻花？

大呀....

華生

你想講
香草嗰隻？

累到巴打贏唔到錢

係呀
唔識食！

唔識寫

rosemary

搵到15
16未搵題目但搵到答案
要再搵你

迷迭香？

01南特

yes
this is your new english name

蛋黃six flower

好彩樓g有話唔好

呢場睇大？

睇左十分鐘 等收錢都得

再見
露絲瑪利再見

睇21 博31

本身想買南特 見到你要里昂skip左

差d又豬一千 多謝樓g屌醒我

鴨巴甸1-1

情人的聲音漸變小

緬恩斯

我都要左

5角了

連輸地獄
1.愛華頓fg
2. 哈化ng
3. 利記

點入即場角？

鴨巴甸goalll番

巴打 休息

里昂要3:1

係

第一步要1-1先

要留力r霸
不了

明明係再見露絲瑪莉

傻啦 我無咩所謂 已入甘馬大

6角 14角有機嗎？

8C

阿積士

球探仲係6角😂

-6角

華倫快入兩球
鴨巴甸入多球
阿仙奴入一球
里昂快啲入一球定定驚先

弗賴堡[0/+0.5] 對 史浩克04[0/-0.5]

樓主睇邊隊入先 阿妓果場

仲有好多場都輸左

太易賭了

9角了

我睇錯樓主買左客

04 seems better

跟住買左曼聯

我JUMP定先 再見咁多位 唔番黎了

10C

喂，唔好...

會唔會半場就開到13.5

10.5s頂實

心灰意冷 88

i know that feel bro

唔識賭fg

可能你贏

朗隊唔廢架...
你買盤定win 呀？

伊妹改返個好名

17.5s

肥仔快入佢兩三粒先
無人會再係你背後講你壞話

盤

華西快入

無柒頭for sure

樓豬好多人投訴你個topic牙

和波都有半格，屌埋波先啦

咁可能和波呢

仲旺緊呀

角細達ssssssssssssssssssss

我都睇錯樓G 而家練心緊

同路 利申 燈

投訴左好耐
無負責人跟進
獨裁

呢兩日係大陸 跟唔到

樓主開po同馬會一樣 獨市

我唔想同樓豬對阿 雖然買左好多落去

你諗個名俾我喇

點解你睇落好似無限本金

英文歌詞啦

阿妓請上演半10全10

咁狠

華西13.5s 2.19

請食kfc 有無巴絲會黎？

西甲12.5s頂得住嗎

下個 伊妹大勝日

5號出左糧

13.5s here

小妹大6g 唔識雞腸

新屌波方法

太串會輸

你收手啦

阿仙奴和波 SUPER OK?

朱古力開始沉迷了

華倫都灰灰地..下半場得兩腳

你安全好多

冇買

今日所有冇買既都中

ok曼聯不敗

del埋佢咪得

終於認啦咩

華撚3/4

冇買你唔好咁啦 比我起機啦

一講就3:0,jump

認g好過認男

好彩半場無買.5s

唔賭啦 而家儲埋嬴D錢轉番落銀行去

實ok嘅

快手入多球

3:0

頂佢老母

唔該曬

我諗左好耐 -2 就2.x
3.5就2倍 唔知買咩

已經聞到錢既味道
早知入埋和和喇

btw頭先無逃生倉？

12點賭？

贏唔到>>追>>贏唔到>>追

一講完冇買既都中，華撚就入波

買左3.5阿屌點算阿

比盡 三粒

等旺先買 我都係今星期星期二至五日日中條過關先起到機
細注打番旺自己先大注

細定大呀

你岩 我留番100蚊係到玩算

咪爭一球 打氣吧

好似大 重注

琴晚細注好旺 今日大注就收哂皮

買左第一注好難番轉頭

屌你老母 里昂cup未

對左 重注too...

sor law

加油👍🏿👍🏿👍🏿👍🏿👍🏿👍🏿👍🏿

有冇手足買左弗賴BURG?

下半場就會出招 請等一下

屌你老母里昂 你都拎唔到歐霸就認真d數佢456啦

上

入咗12.5s,一齊

要左角大

唔緊要啦對我9成都嬴

4-0

呢句真

華撚達標4/4 2倍

我當初玩10$20$都覺得大 依家幾百幾百咁過錢

4:0

樓豬 12點有水嗎

朱古力收錢

岩岩想講馬會仲開緊4.5 似有多粒

阿曼 2.5s 和 ng
我呀嫲都識買🚬

黑根紅牌 鴨巴甸入多球定驚

g chiiiiiii

玩過3000宜家300都嫌大
Loser嘅表現

過左海就神仙 唔追了

曼聯和波是常識吧

南特有啲驚...驚累死有跟既手足

垃圾里昂走唔到盤既飛過黎炸你老母全家 插尿袋啦

我愛樓豬

唔緊要 里昂我本身睇客跟左你都細注左 鴨巴補番數

今次到我針定

又輸一場
又要入錢

依個真 馬會根本送錢
3.4

冇買

華撚月12.5s

鴨巴甸盤 cashed

樓豬等間幫手嗌里昂
你今日好似嗌咩有咩

Gel

華撚求求你12.5s

same road

玩留

里昂快

買左華倫11.5s 我個心肝仔頂唔順喇

04 1:0

有d危

ok架,手持12.5，13.5s

1. 愛頓0 x 摩哥-1.25@500
2. 摩哥-1 @1500
3. 達拉斯-0.25@720
4. 東京-0.75@1000
5. 鳥岩0@930
6. 包包-0.75@590
7. 包包2.6s@300
8. 積狗10.5s@250
9. 拉素-1 x 熱拿亞+0.25@500
10. 鴨巴甸盤 @820
11. 拉齊奧主其他@250
12. 華倫西亞3.5@400
13. 阿妓-0.25@500
14. 里昂-1x 羅馬-0.25@800

娛樂注 修盤 x阿妓盤@200[
i am fire

ky係咪岀左弗9.5s 想入足水

屌你04

04冰封角球

Abardeen cashed

終於有人講 無人屌呢場

阿妓13.5

攪乜撚野 呢排d角

手持
2.5s x 2
和 x 1
撈高 x 0.5

WOW

冇買

華撚12.5s
曼聯和

純娛樂
曼半10全10

娛樂不了

買咗04角細

12.5s,13.5s

求12點水水

留低你女友就得了

我要ipad pro夠了

無咩信心

法國m巴重心都好邪

same road e ba

薩普果場都想要大

屌 04又角？

Wing ba中左幾多對yeezy

買唔切

買緊跳左00:00 屌 祝贏到開巷

弗有12m

12.5s 屌你老母 上啊

刷角啦阿曼

fuck咁正氣既

04再見👋

奶4 goal s any same road？

華倫西亞 奧沙辛拿 我以小櫻既名義命令你地立即冰角

迷盧黨召集

4:1 12.5s 屌你老母 上啊

買撚錯左華撚ng
真係有第五球

攰喇 冇力屌了

你已經唔係

半9全11 好球

係咪11c 完

ys

係
完

本身睇4-2 所以追到4球都話不了

阿妓入波未

cashed

哈哈哈 11.5s 都唔駛爆

I am

解散！

慢慢黎 最緊要完場前要入！

hoball

刷角就夠了

Why牙？

恭喜收錢巴打👍🏿

巴打齊頂

法國我唔買既都好準 3.5 4.5 gel

btw我想等7.5左右入d

唔買先中更加要抖下

里昂請cup佢456

里昂入球定驚先喇

我妓goallll

妓1:0

我阿goalll

針88

我妓

你岩岩收左大波

詭異的弧線

禾刀針

04 9.5s有冇同路？

各位放心 我曼會追和

角呢

貼住門眉入

約埋，共赴黃河

阿狗繼續入佢老母

Goalllll

快喇 靠肥仔

買咁少

又話重注

屌你薩加世界波

開左勿擾？

要留定了

我個12倍無柒頭 屌你老母雲加

2:0

我既重注=100蚊

但曼買左350 針

阿妓再goall

笑左 唔爭氣

屌真係跳 ON9 咁都可以買錯 我真係唔知可以同自己講D咩

我妓又goalll

JUMP

大波有機

玩撚完

岩岩2.5有5倍

唔賭啦屌你

J

真係好燈
我一入曼ng就收皮

U

M

。

🤔

P

好在細注曼

我廠goal

曼追和我五月唔打飛機

可唔可以買10蚊南特

又goal

2.5/3 無故練心

入之前講聲ok?

拉科魯尼亞[0/-0.5] 對 愛斯賓奴[0/+0.5]

繼續上

好彩唔算大注 都係買左700姐

未完唔驚

講唔似就收左皮

唔問我🚬

有米

盧要乜

睇唔透 skip左

請盧要客盤

2.5s 400
和 200
無柒 100

阿妓好波
獌今日要失分

同樓豬對就注定豬

一定有下一球入球 放心 爆撚硬

可能2球完 我睇大細盤2-3球

想g

咁早問你會棄

你set左咩

國米執左唔少 跌返少少俾佢唔緊要🚬

唔使cash out 住

我真係要食多D蔥點解我咁蠢

同左路

2.5s
沖完涼2:0

我入3.5s燈一燈你地

點解我個球探唔識彈通知 認真問

Deadline fighter + 比賽miss哂
睇黎手足都賺左唔少

點解跟住買我都買錯

Wing ba 中左幾多對yeezy牙

咩心態

阿仙奴頂實呀

Kiki我要水水

里昂要CUP

入咗13.5sx

原來kaki都要阿狗

冇買

華撚12.5s

50$
華第五球
曼ng
曼聯和

100$
曼3.5s

純娛樂
曼半10全10

入左3.5 睇你威力有幾大

阿阿阿阿頂實呀 我要kaki呀

里昂幫幫手入一球先

支持！

仲吾訓牙手足

贏左請派我

11c

什麼叫絕望

突然又刷c

11角喇 刷多3角

溫左成日書

12c

好興奮 kaki><><><><

上啊 比多兩角

有冇手足打算入17.5s

里昂生性呀

結婚啦

一嗌就有

俾多球就得

里昂1-1

世紀大戰真係不適宜大注🚬

史浩克冰封角球

入左手未

今晚曼聯魔性澎湃

可唔可以幫我支持里昂入波

互相支持ok?

呢場完左再講

入50$支持

里昂入多球俾手足走盤先

Gchi

支拎

好

kaki is mine

做乜刷刷下又停左

13.5s,14.5s挺住

比多兩角

冇買

華撚12.5s
曼14.5s

燈水
50$
華第五球
曼ng
曼聯和
里ng

100$
曼3.5s

里昂2:1

里昂goallll

樓主真係好旺

Goal

燈你唔到

侯FAKE GOAL

反cup 2.88

好波樓主

樓主你今日有冇贏左10k？

盤？

希望各位幫幫手里昂打氣 俾手足贏錢

支持

沾左啲旺氣買左ng

無...你計番我條數贏左好少 我唔係買好大

買咩輸咩都買左里昂10蚊ng
終於綠字 樓主ho ball

有冇人可以捉樓g去驗尿
懷疑佢食左禁藥

點解

但你全部都過關

same

04可唔可以比多2粒角跟住冰封，等我可以入番角細

信了

True love❤️

里昂又正氣返

刷角啦阿妓

阿記 456

里昂入多球定定驚

里昂要唔要跟多球???

gchi西甲詠

不了

買多最後一注瞓了，今晚啲波輸左1k

覺得樓g佢地走盤

偶像幫幫手 想買左里昂既手足收錢OK?

頭先里昂01果陣反cup有14倍

波馬我都輸咁多 一蚊都沒贏過

2:2

2:2?

爆了

22

想再燈你

刷角啊

爆左了

sorry 冇買都燈

5秒就爆

里昂快入多球

唔係咁邪啊 1粒都未有？

里昂入波呀

咪可以跟多次10蚊樓主囉

搵人幫手買里昂NG

我睇愛斯 但唔買了 買完阿記冇錢

KAKI好波

雲加幾時死

唉 又豬

里昂入球俾手足走盤喇 唔讓盤喇唔敢喇

你死佢都未退休

小注里昂Ng

走盤當贏

南特4射2球.. 里昂紙紮籠黎架？

唉 10分鐘兩球應該冇架喇

嗯...

3:2

3-2

里昂果場好似無波了

3-2走盤夠

里昂Ng 2.36 cassshhhhheeeedddd

佢唔失波夠了

買緊個陣入波

唔求贏盤了 希望32 俾手足走盤

擋不了樓豬嘅旺氣

3:2 完場

得罪講句，樓豬要乜有乜

佢生命力真係好撚頑強

英超小強

32完場定定驚夠喇

冇買
華撚12.5s
曼14.5s

燈水
50$
華第五球
曼ng
曼聯和
里ng 多謝樓g
里3:2

100$
曼3.5s

再小注里昂ng

承你貴言

13角喇 比多角

阿狗

想睇我昂贏盤

盧買左乜牙?

樓爺仲有矛尿

曼2.5大玩完

樓主唔飲酒，正正常常賭波咪贏大錢囉

支持介酒

有無補2? 補咗有本拎返

g持樓g戒酒

Gchi戒酒
廢時1.07里昂crashed

無

我低水1.5，先入

醉ho介煙🚬

14.5s頂實

阿狗lor😈

仆街了，以後唔出重心

生命唯一醉愛

比多角

13.5s 1.9 14.5s 2.05d

btw短期內唔飲住 搞掂個黑色粒粒先

都話m巴講親重心 or 信心注都有d邪

里昂和波高水 驚的驚小小

黑色粒粒好旺你,仲整走

真心賴野

Buy我隊波
Sick ball ar

我驚癌

黑粒粒旺你

戒酒啦

1:00有冇水

愛滋1:0

有無圖睇下啊

詠b......

詠妖。。。

西班牙人

我詠

我都睇愛斯。。。但我allin左阿記 冇得買

挽留

無事既 支持

有冇水

都唔係壞事姐

雲加幾撚時死牙

曼好似有一甩

我曼咁都要刷多個c

里昂頂住

屌14c

仲諗住半場先買愛c🚬

屌今日好似中一場一唔中一場 我都唔記得自己出過咩了

13.5 大大力gel

我諗可以追大球 maybe 3

14.5S 練心成功 嚇撚到我出哂汗

完左仲有無

阿妓盤cashed

2/2.5s

留了 派我

49000

留定了

阿狗好波

希望是我

冇買
華撚12.5s
曼14.5s
曼ng

燈水
50$
華第五球
曼ng
曼聯和
里ng 多謝樓g
里3:2

100$
曼3.5s

留

請一定要派我

Lm

我了

盧又中了
盧好撚猛

買3樣中得1樣

我盧又贏

盧大注第一次cashed

駁唔到

lm

阿仙奴盤大力gel
allin 追數成功 復活！！！！！

樓雞派我

1:00有冇

1. 愛頓0 x 摩哥-1.25@500
2. 摩哥-1 @1500
3. 達拉斯-0.25@720
4. 東京-0.75@1000
5. 鳥岩0@930
6. 包包-0.75@590
7. 包包2.6s@300
8. 積狗10.5s@250
9. 拉素-1 x 熱拿亞+0.25@500
10. 鴨巴甸盤 @820
11. 拉齊奧主其他@250
12. 華倫西亞3.5@400
13. 阿妓-0.25@500
14. 里昂-1 x 羅馬-0.25@800
15. 侯格辛特-0.75@670
16. 里昂3:1@200 5秒爆

娛樂注 修盤 x阿妓盤@200
i am fire

樓主要派我喇掛

機會

?

開新post抽 十抽3

樓主

2.5s x 2
和 x 1
撈高 x 0.5
屌那星綠得100

請你一定要派我

me了

樓豬今晚仲有咩心水

求水翻身 今日馬同波都輸獲金

抽唔中我唔緊要
唔抽cd rom ok?

200上到1k

who said me大注燈
Bin7死你地

開了

樓g loday

我盧唯一一場豬就係俾我燈左

盧唔覆

Cow緊kaki牙

結婚請me ok?

屌完阿狗都要抖下

樓g 牙盧 勁撚到

樓豬 啪啪啪

到a4出了

樓雞同盧9 5派我講唔撚通啦

到M巴出了

唔出了 今日跟水好過自己度

突燈對盧，買曼

盲跟 贏大錢
但我點解會輸

同意

好惡賭

場白禮我仲好灰

法國今日跟足樓g同盧既話就贏大錢了

點解我會豬咁多

白禮同埋比

跟唔足

嘩重注完 緊張到崩潰 我沖涼先。。。

愛2:0gg

04冰封角球
矛人屌

買左好多阿記？

詠b...

角S駛咩屌

我跟足佢地豬個d

又沖涼😂😂siu4

無大蛇買一點 我買了

抽左未

😂😂😂

出哂汗

今日羊多少牙

愛20

主

鑊鑊一對就中伏

派埋你 今日你解決左我問題
無咁擔心

Me呢

拉科jump

yeah 多謝樓豬

樓主今晚仲有冇心水

伊妖你唔駛再開po了

決定屌唔樓G係人妖了

yes...因為利記輸左 我追數注。。

屌9佢

gun

手足有錢收就放棄正義了

。。。。我冇買

樓豬好波

勁

港豬基因

我不嬲都話樓豬唔係人妖

見錢開眼

決定mark低邊個比樓g 派完就轉立場

人情冷暖

咪咬啦

盧sir有咩心水 決定重注了

香港沒救了

一直都撐樓豬

不過唔介意大家用錢收買我

因為無我

我係唔會咁易出賣自己既人格 [black]派我1000$就賣[/black]

派完都唔轉先真男人

大家一齊叫樓豬啪啪啪

冇錯

1. 大夢想
2. 示威

希望派我 我唔轉

me係小妹

既得利益者

拎d錢去賭啦

我同你去呀嘛

今日都斬左狗會唔少 聽日可以食雞翼餐

從來都唔中

支持我狠心d 我岩岩真係差d想屌佢老帽
想比佢班fd知佢幾撚衰

米搶

本身嬴番d錢架啦我on9買錯

笠佢綠帽好過啦
我幫你

排隊啦

拉科反杯是夢嗎

分左手仲點綠帽

扮同佢復合，再比我搞

More

伊基克轉左水 照去？

靜啦變態佬

=.=尊重少少

冇人會想比狗屌

咪係

贏咁多都唔派
=.=尊重少少

依句岩 比d我 我輸左好多

中多d先，要買機

又花心

我臨尾confirm,不過就訓著，可以skip

冇水了？針

侯格大波

唔係星期六買咩

有500蚊係狗會轉唔轉番入去好

盧唔係買左NS啦咩

都贏左咁多 俾馬會抖下
Skip撚曬佢

去撳錢，部機得100蚊紙出=.=
廢事撳晒了

盧連禁錢都咁為人著想

Diu nei....

想要美職角大 有冇同路?

輸到7彩

輸到9彩

04角細goal

針左

500》1000
要上6000了

700》0》300》0》1000》就快又0

竟然係咁

月7日
1. 史雲c
2. 達拉斯
3. 皮卡丘
4. 水户
5. 勝利
6. 水手
7. 烏甸尼斯
8. 奧斯達辛斯
9. 阿仙奴
10. 巴拉福特

一日豬二千冇難度

我盧玩通宵？

1. 愛頓0 x 摩哥-1.25@500
2. 摩哥-1 @1500
3. 達拉斯-0.25@720
4. 東京-0.75@1000
5. 鳥岩0@930
6. 包包-0.75@590
7. 包包2.6s@300
8. 積狗10.5s@250
9. 拉素-1 x 熱拿亞+0.25@500
10. 鴨巴甸盤 @820
11. 拉齊奧主其他@250
12. 華倫西亞3.5@400
13. 阿妓-0.25@500
14. 里昂-1 x 羅馬-0.25@800
15. 侯格辛特-0.75@670
16. 里昂3:1@200 5秒爆
17. 伊基克-1 @780
18. 伊基克x盲亨@500

娛樂注 修盤 x阿妓盤@200
i am fire

我復活了 可以重新出水嗎？

侯格辛特快入一球定驚

可

求你一定要出

GCHI

Kaki蛇回歸

聽日放假

樓豬爆SEED

kaki 10場 (4) 贏半當贏 輸半當輸 走盤唔計

買200 撐我卜廿

大注gun我盧+盧掃

kaki同盧都。。

驚樓主心雄

情侶水

樓豬久經歷練 信樓豬

侯格辛特goalll

樓g今日冇飲酒

我都仲未過千一場..ok的

00....

客rc

想入西甲角大

善妹你。。。

醉左

挪超暫時全下盤

12m miss...

拉科1:2

廢到....

入波但吹左紅牌十二碼 而家miss埋12碼

反杯是夢嗎

咁垃圾

起碼有多粒

一齊羊

又fake..

小妹睡了 祝羊

球證買左好多下盤？

全下盤

球證垃圾

侯格辛特快入

Fake第3球了

如果fake都計既話就開左2.5了

集氣了

連入3球

原來有

1.03

買左少少智甲半大玩

全下盤 skip算 除非侯格入波再睇

墨超入未🚬🚬

skip喱場喇

20射得1中

新post用阿歧果個？

??

拉科 愛斯 比多兩角

1001

拉科 愛斯 比多兩角[/quote]
屌quote左

訓先 晚安

1001羊大錢

0-1巴

00

盧goal

好球

球探又玩一齊響😐

Lo goal?

E基克對家入

伊基克0-1
Sor樓主 跟你搞到次次都要嗌cup

係呀

好波

fake架